有冇人聽緊香港電台2台 made in hk

請條地產女上黎
講野好無說服力
點解今日mdae in hk今日質素咁差
請d垃圾上黎

個節目本身都無乜質素可言

有羅敏莊個日好笑d既